\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\input{header.tex}
\input{entete-baspage-titre.tex}

% Juste pour avoir un titre dans le pdf
\title{Software Development Project - Report 2}
\author{Group 6: Matthieu Baerts, Benoît Baufays, Julien Colmonts, Benjamin Frantzen, Pierre-Yves Légéna, Vincent Van Ouytsel, Ludovic Vannoorenberghe, Alex Vermeylen}

\begin{document}
\input{title.tex}

\tableofcontents
%\thispagestyle{empty}	% pour enlever le numéro de page
\newpage
%\pagenumbering{arabic} % on triche avec la numéroation des pages :)

\section*{Introduction}
\addcontentsline{toc}{section}{Introduction}
\input{0-intro.tex}

\newpage

\section{Architecture Model}
\input{1-model}
\newpage

\section{Object Role Modeling}
\input{2-orm}
\newpage

\section{Development Plan}
\input{3-dev-plan}
\newpage

\section{Framework}
\input{ruby.tex}
\newpage
%\section{Activity Diagrams}
%\input{1-activity-diagram.tex}

\newpage
\section*{Conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Conclusion}
\input{99-conclusion.tex}

% \label{LastPageModif}

\newpage

\appendix
\input{99-abstract}


\end{document}